約見面被拒後於網上羞辱對方 動漫迷遭毆兼逼拍片向「所有女動漫迷道歉」

17歲動漫迷在facebook認識女網友後欲邀與對方見面，但卻「食檸檬」，及後他在網上對對方及其他曾拒絕他的女網友大肆羞辱。至去年情人節，有女子透過whatsApp邀請動漫迷於九展的動漫展見面，惟抵達後同時有5名男子出現，6人將動漫迷帶到零碳天地拳打腳踢，指他得罪佷多女性動漫迷，有人用木劍打其腰，又逼他拍片向「所有女動漫迷道歉」，有關片段翌日於網上流傳，事主報警。

警方事後拘控6名男女，其中參與毆打及負責拍片的陳顯華（18歲）今於區院承認兩項襲擊致造成身體傷害、一項盜竊和一項非法禁錮罪。其餘5人邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊，案件開審。
案情指事主羅浩峰被包括陳顯華在內的6名男女指罵和毆打，有人用木劍道具毆打其腰，陳更搶走他的電話卡，不准羅打電話，後來羅被帶到九展動漫展入口，羅欲逃走但遭陳追回，羅受制於陳遂不敢逃走。
翌日，羅被打的片段於網上流傳，羅於是報警，送院驗傷證實其腹、頭、臉、右下背有觸痛、瘀傷和擦傷。同年4月陳被捕，警誡下他承認打過羅及拍下影片。

邊位巴打

果幾件兵仔

好似睇過片 果條毒撚跪係度 比人玩 好撚7

痴撚線,做兵做到做打手打人,以身試法
果個女人有無提供性回報呀? 值得咩?

你試下對住5隻兵呀,你可能跪得仲快

事主=0lai

被告=侍奉狗

係咪coser嗰件事

唔知D兵有冇摸過條女呢
幫人出頭

蔡周慧妍 17 歲就結左婚？

如果事主有睇過三五成群
知道阿雞點死既話
就應該唔會俾人打

三五成群
真係死撚左都唔知咩事

又黎自製證據比人告自己